係咪唔叻既女人先會咁恨嫁得出

如題
好似最近呢一件見到好多唔太叻，唔太有事業心既女人一個一個都被求婚，所以想研究下兩者有冇關係

或者會好早就結婚

我覺得係屋企有問題，好唔開心果d女人會想快d嫁出去。

我見到個d屋企都冇乜大問題

屌 嫁唔出個D老女人先惡頂

恨嫁又屌人唔叻，
嫁唔出又屌人格閪，on99

如果你話好後生廿頭就嫁嗰啲 普遍好似係
見有啲朋友嘅朋友 冇經濟能力又冇學歷事業 好幾個都好早嫁咗就相夫教子唔做嘢

唔叻咪靠男人囉

屋企有問題先唔會早嫁
會唔會拍拖都成問題
因為心理對婚姻有陰影

都唔係廿頭既 廿中到

樓主一係嫁唔出,一係細路女
d細路女以為而家高學歷高收入又靚靚地
就當d男人臭西唸住自己都養到自己啦
仲嫌3嫌4覺得人地高攀唔起自己
到29 30先開始急搵人嫁
到時已經人老珠黃但又覺得自己條件好好
以為自己讀多小小書好巴閉睇唔起人
d八婆女上司就係呢d白痴妹老左

恨嫁都要個男人肯娶㗎
聽啲女仔fd講其實呢家係啲男仔仲想結婚過佢地
成日提住結婚 驚死個女朋友走左去咁

關咩事，搵另一半係好正常既需求

我24歲 有男友 事業岩岩上軌道

咪姐係細路女囉

但我講個種係大我一兩年就已經要結婚了
見到好多個都係咁

因為知道自己冇咩價值 通常份人會謙虛啲 易相處啲 咁咪有男人要
成日諗住自己又charm又champ 咁點會有個宜婚mindset

廿中都唔算早啦 結咗婚都可以繼續做嘢 好多都未必生

其實係得香港鼓吹做高齡產婦
正常人類身體廿頭生係最好，過廿中已經差好遠

冇波嘅女人先係

男人好少會主動逼婚

我有個親戚朋友係個女仔結婚後 長註屋企 唔做野 得閒去下海洋公園 得閒去買下公仔
個老公就係個女仔爸爸公司打工 間屋都係女家之前住落

成兩三年 個女方都冇做過野 好唔明白

都唔係識幾個廿頭已經講緊要儲錢娶老婆
其實睇人架姐 遇唔啱又鍾意食下女嘅人 咪拖得就拖囉

有父幹